
Я хочу увидеть твои слезы
В тот миг, когда на небе слышны грозы!
Хочу я быть уверен, что нужен тебе
Ощущаю твои слёзы на моей щеке! (2х)
Картина звездного неба молча мерцает, красиво
Космическая пыль сгорает в атмосфере интима
Тонкими пальцами судьба связала воедино
Эту хрупкую, невидимую паутину
Мы расстаемся с тобою. Мы расстаемся надолго
Просто молчим, хотя, обычно, говорим без умолку
От слов сейчас было мало бы толку...
Мысли о том, что завтра мы одни проснемся — острее иголки
Мы смотрим в пустоту небес и думаем о главном
Как нам пережить эту разлуку, а на небе плавно
Появляются первые солнечные блики
Обнажая хитроумно скрытые в тени ночной улики
Я уезжаю на рассвете в те места
Где только жизнь имеет цену и поддержка братского плеча
Ты напиши солдату письмецо
Оно придаст мне силу и запомни, девочка моя, ты самая красивая!
Я хочу увидеть твои слезы
В тот миг, когда на небе слышны грозы!
Хочу я быть уверен, что нужен тебе
Ощущаю твои слёзы на моей щеке! (2х)
Мысли о тебе меня над пропастью держат
Когда пути для отступления — отрезаны и нет надежды
Я твое фото достану, посмотрю в твои глаза
Пальцами проведу, я знаю то, что сдаваться нельзя
Ради тебя живу, ты далеко сейчас
А время то дает побыть рядом с тобою, то разделяет нас
Жалею то, что не увижу первые шаги нашего малыша
Прижми его к себе и сохрани
Летят недели — я мечтаю о встрече с тобой
И думать больше ни о чем не позволяет эта боль
Я представляю то, как ты меня встречаешь
Ласково тебя целую, ты же крепко меня обнимаешь
Я покидаю на рассвете те места
Где только жизнь имеет цену и поддержка братского плеча
Спасибо, что ждала меня, это мне придавало силу
И запомни, девочка моя, ты самая красивая!
Я хочу увидеть твои слезы
В тот миг, когда на небе слышны грозы!
Хочу я быть уверен, что нужен тебе
Ощущаю твои слёзы на моей щеке! (4х)
